心事台👍🏿👍🏿🍬

🚬🚬🚬

樓上贏大錢

真特角球大

5

輕鬆到

6

又搶唔到

Hi

AC米蘭買角細 真係弱智先會買

德2又冇角
輸死

所以等緊psv

系 我係弱智仔

森多爭少少

千葉點會cup到牙

ac快d入

我10.5細等緊死

格雷入波未

千葉cup未你媽媽個西

爆哂我呀笨

棋王 打機未

92派未

ac都冇刷係隊森多刷

Ac給力

無買到角想死

佢送角

千葉 開大未 屌你老母

10.5s cashed easyyyyy

千葉絕殺未牙

意甲個球場真係特別細 兩下就到底線

Ac 入未

賤種腔圓贏波未

A米 恩公 格雷

AC好波
唔買就炒
一買就唔入波

on撚9

yes

law of Mr. 9up
1. 千萬唔好買米蘭雙癲角細

千葉入未牙屌你

傻都SICK買大

爆我囉 好威咩 依家邊個威d

紐堡1c

千葉絕殺未

糕！！！！

係 弱智買細

球證盲 勁多offside唔吹變角

大家一齊大叫

事但一邊入 日本仔 咪撚守

收左錢要角大..點樣吹你offside

屌呀 格雷恩公都被goal 傻嫁

千葉糷 雙輸半節奏

笑笑笑 派未牙

恩公又比人入先

阻人卜野燒xx

半格都無埋 笑死

千葉輸撚埋

糷快入

丸goall
siu4人

21 絕殺

屌你老母閪

入波未阿仆街

AC米蘭

糷隊傻閪

因公-1
特雷-2

哈 愛死成功丸

恩公

恩公on99

AC輸得未

仆街92又派唔到

再打個電話先

辛斯
愛斯
奧斯達辛斯
歐塞爾
馬斯特
三賤
千葉
格雷

92學人出盤得啖笑

森多曉入球未

唔該阿

恩公反cup ok?

恩高趺左落德乙自我放棄

全部-1

買左fg 第二球先入 辣殺

紐堡2c

森多請你入球

一打就入

又輸番哂 糷

森多1:0

AC 0-1

fg cash

好波呀AC
繼續努力
456啦

help 9up ding ju 10c la diu

好旺

Ac

a米今季用左幾多錢買人?

咩都對家
今個月戒賭

恩公cup 我派100

我都放棄了

朱蛇好撚勁

德乙賤種

恩公cup 到派朱蛇100

鴨巴甸肯入波

有無人派我？

A米....... jump.....

朱蛇10連了

牙朱 個青盧你定m 經營架

鈕狗球證食角

多數我

15 mins easy la

派我未

我

恩公努力反cup

11c

格雷cup未

格雷cup到即刻同一位巴打玩格雷50道

PSV gel得未

德狗咪訓啦 起身呀

糷屌你老母閪

gel爆 你賠

AC無限角了

波琴入埋比我收2x1

朱古力女王

恩公come on

12.5s開唔到就唔做人了

比卡超

...

1:6

跳左船

紐5c

德2 12.5s********

wednesday gogogo

達斯半7
角細等爆

秒輸

死心啦

1:7

又著燈

波琴好入波啦

轉頭打

咩都唔求 只求德2 全中

畀恩公入

周三

2 0 ac

森多2:0

求格雷和，3x1 差佢：（

入爆烏德勒支喎

a米siu4人

紐狗出返黎刷c未

a米係咪弱智....

12.5s 跳錯船

A米真係弱智

PSV大大力gel，終於贏返盧1次

買a米既仲弱智

點跳

AC 補幾多分鐘

11c ft

米難12.5s cashed

買番12.5大

德乙

Lo 3:0

唔足水就買？

格離班人由吹奏king 哥到屌鳩king 哥再變返吹奏 依家又屌返佢

=.=

格羅寧根

Hello

fd子都跟得幾貼

各位早晨

星期三有無咁撚廢

鈕堡一隻角都唔比 你真係等比狗屌

我就會係個隻狗

做乜川迪個場一開波半場

球探預告川迪半0:0

屌死你班仆街

今年真係好廢

跟開king哥

恩公追和未

國米角細ok？

真特3.5/4s

度定下注拉

扭 6c

唔要恩公 格雷得唔得

但係你都仲係數少左次
應該係
格離班人由吹奏king 哥到屌鳩king 哥再變返吹奏 再屌鳩king 哥再變返吹奏依家又屌返佢

達斯冰
其他2場刷

7c

無左 頭先幾倍

最高1.98好似
我入就1.76

Ajax in mei

德國班仆街驚未？ 再係咁就即刻飛過黎屌7你班仆街

尖尖 幫小妹屌埋一份 小妹無鳩

有錢買機票........................................
都話你反手

-,- 反乜撚野呀

德2 777

點解有錢買機票

波琴入波未

收到風92蛇 ac 12.5細又收錢
打爆馬會唯有92蛇

狗糧蛇呀大佬 你搵佢啦

信用卡 唔洗比錢住

格雷

買兩場 兩場都比人2 0

唔刷c都入波 你仆街啦
執行李先

小妹ajax半大

8c

比多兩隻就放過你

打機算啦 賭波正傻鳩

恩公cup 派200

Lm

ok

紐倫堡 屌你

9c!!

比多一隻cancel 機票

唔好cancel 派我

派竹戈

19bb

信用卡cr 都要派

lm

Ajax0-1 小妹-1

夢大

小妹淫水
烏冬
不死鳥 w
德島
甲底2.19盤
696
海登咸
緬恩斯
修仔
蒲項制鐵
名古屋八鯨
Fc江原小注
烏德拉支蚊注
烏拉爾
格雷

夜d再出

特雷9.5s

波琴個龍咪上身

Ajax-1

Ajax半大-1 快啦屌你老母

topic

一陣挑戰inter
btw ac 13.5s gel

有冇買德2

咁敏感

弱智

格雷9.5 only

足水，只係贏變唔洗輸

拉齊奧？

ac 13.5s 入完去左瞓覺

有冇跟第三球拉科

瞓左

即場都唔玩？

Ajax quick la -1 ar on9

留名

11.5s真男人 13.5s笑話黎

9點鐘又要幫西面數角

好眼瞓，啱啱先瞓醒😅

格雷-2
波琴-3

音樂比利456

1c

我係mama所以13.5s，ok？

Ajax半大未

又開始睇機票了

我有11.5s

特雷9c

特雷連c迫害我9.5s

1c都唔比？ 係要我黎屌你班仆街？

特雷冰

週三下半場cup佢老祖好嗎

有無即場水

冰角

曾經我同自己講過
無論國際米蘭開9.5定10.5定20.5 都會買角大
上呀

格雷12分鐘入2球得唔得

我屌你老母臭化閪呀

4.9倍

即刻收錢

格雷和到即刻同一位巴打玩69

戒賭拉手足

扭 比多c我

痴撚線-.-

特雷10c

好！就呢位巴打

21分鐘第一球 42咪第二球 入未

傻B 停C呀

波琴果場無出水但如果無開大算唔算輸

跪求1c

扭比多c黎 ＄10 都握 屌你咩

垃圾爆我9.5s

客隊泊乜撚大巴

格雷追和啦屌

11C 10.5s 銀牙

係咪連十蚊都要呃我

刷啦𨳒你老母

10c

42了 快入

12c 特雷

13

爆撚哂

又injury

88

格雷追和未呀臭閪

追和la 格雷

屌

好！

我入左少少11.5s

3c

馬會又cashed

川迪真係0:0完半場

格雷入啦屌你

一早報左驚la禾=.=

角米已死

國米頭先9.5咩水？

G chi

15C

ajax

Ajax半大

我自己入inter 11.5s姐，大家唔洗gun住
一陣有位先叫大家入

Bb我賭波賭到好唔舒服

1.71定1.76咁上下？

西面4c

1.76

返太多工個人頂唔撚順

我繼續情感角大

擺到明寫哂劇本咁猖狂-;-

打機未呀屌

Thanks

幾時爆煲一齊死撚左佢算

想4

同老母食緊飯唔撚肯走 好撚炆

達斯goal 報埋警拉人

玩留 跟禾

== 自己走囉

mama

發左未肥婆

我老母又會單單打打 你知佢幾撚戇鳩

你唔洗講野 我報左警啦

我慢左4，5頁

Ajax半大係客隊2-0 笑5笑

小注=十連輕鬆
重注即炒

格雷Goal 對家

我無賭

== 小妹等緊腳玩battle

賭重心

德2輸撚4

無入錢賭

咁忍得

傻系恩公格雷

9點半 大家有咩意見

看破紅塵

看落威

96咁低水 對家又買唔落
買烏法好過

減肥未

我都中意烏法

飲緊珍珠奶綠

要跟你了

仲有找卡數

西面刷C未

國米半大ok

真特 2.5大點睇

哥連泰斯係咪避好d
榜首對17有受讓買，有d似今朝場多倫多

音樂比利又goal

派錢波

德2 角球 屌你老母

多倫多肯定東岸第一 唔駛爭季後賽

24分鐘得1C 都開9.5馬會

成功丸

一想買就2c

講完即刻2C

西面上呀

買咩

面爺又中

另外波琴果場我睇佢大 但無出水 算唔算輸

熱拿fg

Ufa

😌

6c信

辛斯
愛斯
奧斯達辛斯
歐塞爾
馬斯特
三賤
千葉
格雷

準備3連

度中哂三場賽前 但係豬＄你問我答

係勁

好撚急屎 老豆老母仲妹妹下 點搞好

走

廢囉on9

4c

卡利

唉

44444

太C好似真係派錢咁

又豬＄10

尊重

5能正氣😑

5555555555

國米發功

屌 熱拿亞d 人送角

刷角啦

格羅寧根 1-0

兩倍入左

星期三2:2

週三cup佢老味

頂撚住

熱拿入未

卡利0-1

星期三被goal

有無心水

fake

NBA

好累

拉素正氣

國米都正氣

串左ac

冇買

週三on99

性保羅 基達菲🤤

國米你有種半6全9

拉齊奧2:0

半6全11

真特角細有冇人入

9.5s

拉素入唔入到多2球
Ac重傷

哥連唔敢買

落得好快

唔好盲目入角細呀手足

下半場再唔刷我即刻飛去意大利逐個打

邊場

國米9角內完 我表演賓州旋轉

哥連落飛落得咁急 引客 ？

我等左好耐

摩迪比甲3.5s 叫糊

職徒出手落飛

睇定機票啦

1.8入得過嗎？

@1.85

St. Paul 1-0

shoot

國米
漢諾

真特8888

唔洗啦

要飛lodon 先 cls

幫gel

我入左😂😂😂

順手去打9埋雲加條仆街

1.48跳到1.8使唔使10分鐘

ky 唔想睇？

靜啦

9c ft 得5%，你加油

4.5叫糊

特雷都16c啦

角米點會角細

777777

頂住9.5s我自宮

原來有愛隊角買

我想轉賓州 國米幫幫手 中圈鳩傳

15.5s 叫糊

保住手足嘅JJ

留返下次啦 應該點都開到10c

耳機唔見左 買番邊隻好
最緊要隔音

卡利0-1切禾

gent 9.5可以？

真特-2

刷佢老母

叫糊

根特求你刷了

準備cancel機票

又fake

太師波都掂唔到-.-

19eng d ball狂fake

無啦啦大落飛
買都廢事

5c

9c

6c

國米請你冰40分鐘角

基達菲

-1

買左-.-

連佢老母

真特10c
。。。。。。。
無人理我

咁鬼唔買啦

10C

收錢 再見

平胸蛇

拉 3 0

刷啦屌 得返30分鐘

兩隊米蘭都

玩下低水 拉素 4/4.5s

拉齊奧

國米換人入波啦

睇怕基達菲都💀💀

低你一格 3.5/4s

又停停經咩

拉齊奧唔係對住龙文圖斯拿坡里嗰陣幾勁

操你妈逼乱说话

角米9c

國米再禁制啦屌

19eng 單....要one more

國米唔準刷了 收到內幕消息

仲以為自己較左殘體中文

聖保羅 1:0

操 基达菲会日的

我自己睇好姐

國米主場之力

米乱讲

國米波膽2:0

屌 真係入左 球探跳跳下以為炸

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

下場買咩

汪汪

你買果隊呀 屌你老母

振作 基達菲同你同路

左右7c

輸到冇錢買盤

ARG OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
汪汪
ARG OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

呀呀呀呀單羽因了了

買親果隊都想陪查佩科恩斯

買角米贏好d定0.5/1好

冇7頭

卡利one more la diu

國米係唔係又黎開始瘋狂角

11.5入唔入

咁等收錢先諗下場

收到風 肥朱11連之後身體開始有異樣

無人幫19bb 叫

1045 半大半主

放棄啦輸都唔刷

基達菲1:0

德甲6c

西甲4c

Fake goal

德甲 7c

紅左件

諗緊要唔要紐好，kaki都同路

勾勾eooooooooooooooooooooo

卡利一個連C

0:1

Goal

基達飛 11.5s 1.82

入左

goal

卡利-1 goal

無買🙁

國米比多粒啦屌你

12c

2:0波膽
入多球

屌你國米bbq

屌 卡利亞一一

gel

單春王尾到

係

漢威入得球未

屌本身國米單刀

拉素10.5s 3.5/4s casheddd

屌你eder沖埋落去就2:0啦

好波

定喇 一日未完場 一日都未輸

我了

大家一齊俾點信念

漢諾威 請你快點入球

國米入到先準完場

有無英超水呀

科隆3連c

Mama 全cashed

96 快入球

拉素唔派點買呀

仲有無

好彩有你場卡利幫補下 岩岩a米輸死左

快入球96漢仔

要對決了
又不早啲

烏法唔柒識入球

盧同Kaki對決

super la

最後super

入得球未漢諾威

兩公婆又對決

比番12.5我買

卡數努力啦

同我盧same

我win la

烏法整多球

UFA GOALLLLLLLLL
1-0

Dllm場拉素仲未派

基達菲
紐卡數

漢狗你入得球未 我屌爆你地屎忽

3連中

Me都same

原來得2連

2隊得2中龍
點入波

同善善same紐卡素要被中出了

....

臭閪！

漢狗好撚廢 唔入球等降班

入唔入都降啦

點

lazio 10.5s gel
btw inter 13.5s 又中

想試下0.5/1

好興奮

mama👍

尖碧蛇咩料

Brighton fg

漢諾威 我屌你老母閪 唔入球 踢咩波

科fg

信則有不信則無😅

白fg紐w ok?

半6一定要全7-8

96 屌你老母96次 唔入球 死剷

which

黃潛

聖保羅 2-0

白fg落飛

話左

me 都入左 瀨緊屎

德甲13c

80蚊都呃 想4

半3全13

科隆終於有一分

黃潛快刷c 想搵位入s

系

英超9.5s 準備入手

唔係佢地唔想入
係太廢入唔到

科隆+1

西甲11.5s

咁廢你都敢買 抵你贏$$

南特2-1
半場反cup

有冇人一陣會要將軍

赫根
卡斯洛達

基達菲goallllllll

不過紐卡素好似唔係幾掂

紐卡素上力未

基達菲2c more

辛斯0:1

性保羅1-1
基達菲2-0

同mam同路係好開心嘅事

白入未

原來索特拿9分鐘半大左

基達菲3:0

癲

辛斯1:1
1more

3.5/4 s 蚊注

唔記得買

屌你尾機到

黃潛應該會入一球🤔

12點洛辛堡

好！ gun

白fg
維拉ng 11.5s

直屌 -1 好吾好

btw
今日king gor叫人追ac角米
我就叫大家入角細

個畫面幾好笑

屌9角

大8

撿幾多

又連輸 無心情

很快會重拾

又返一星期將軍澳

想買漢堡

same

同詠對左

但年年都等季尾要護級先上力

92 赫根被goal

聖保羅 1-1 FT

卡斯重心黎

想gun

Fake

咁遠

原來10c

king sir好似輸左好多注 比人屌sosad

卡斯洛達
漢堡
伊巴
揀邊場好

赫根幾比幾到底

卡單頭

球探想點

7s u

0-2 sik

冇時間了 黃潛快入

ha
話左佢根本唔識ga la

55

Ky白禮頓即場點睇

有7.5先考慮

比我屈蛇 求你

黃潛再廢啲

你有無中過角小

冇柯

做埋牙哂文同沖涼 推一口

住附近-,-

白fg
黃潛

又爆1角 我知咩事了

白禮頓好球

咁住你屋企仲方便

屌白禮頓goal左

想點球探
89寫83分鐘

機械人我地入波啦

11 好野

入喇入喇

完未dllm

好 壓住你訓

西面又中

10.5s

屌紐狗渣ga

基 4:0

11.5s 3.5/4s

9.5s 中哂風

11.5s

爆7哂

紐狗追和plz

白禮同史特完全冇位入角

fg派未 唔派點賭

準備戒賭了

11.5s👍🏾

星期日輸返晒出去

11.5s又中，都唔好玩ge

未見你輸過

仲有冇唔好玩ge?

又mon

我都係 今日輸番2000

今日豬左基達菲賽前9.5s la😂😂😂
出即場安全d

紐追和plz

連半場都過唔到😂😂

今日輸小小

利伸買左

又入唔到7.5

養5養得9 5想送變身去愛協

南特13.5s

斯特拉9.5 10.5 11.5 12.5會收幾多注？

唔養得

AZ 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5 19.5 20.5 21.5 22.5 23.5😂😂😂

g c 食

漢堡廢到

未護級咪唔發力

十元黨gogogo

今日輸撚左4000

亂買都贏啦

尊重啦

拉斯彭馬斯 雷加利斯

未開都3C 中位先9.5

呢場英超係咪亂買7.5

你是本隊最受讚賞的玩家

卡斯比人屌打到仆街
仲話主場王

開哂收哂

16.5s 1.67點買呀

14c

今日買大未贏過

玩到而家我今日暫時贏幾百
盤狂輸

有10.5咪仲好

Lord賓

買咁大

每次我望真你

西女人又出來串柒柒

AZ 27c

3c個陣入左 蚊注

入個下 連2C

17.5s

辛尼特1:0

卡斯洛達 0-1

Sor,我計埋琴日輸既落去
今日連琴日盈利唔多了

80/27

加油

ez la

28 易到

買左30c ft 300倍 20蚊

舒維

az 29c

白8.5s

挪超半大未？

92被goal

睇黎今日唔適宜賭盤。。。 卡斯又豬緊了

az 30c cashed
btw 腰斬？
我見85分，完左

雙史入多粒啦

球探個野壞左

全日唯一一場重注比人2:0

92害人又仇家多

球探個時間唔好信，呢排係咁錯

唔派 我就報警

信左

Sorry,你買左好大？

重注通常都。。。。

Mama一買完就冰封痴線

佢3揀1 我建議左呢場
累到人

屌你AZ 30c 26:4

8c 又gel得

9

次次買 都連C入唔到 想4

10